女仔請你主動d好嗎

我都有勇氣同你傾計,點解仲要hea回我

人地唔係唔主動,係唔鍾意你呀

不是雙向的

普通傾計,唔係追人

變左hr

我對你無意思咪hea回 快d結束話題囉
明未

第一句已經係咁

呢個真,女人對你有冇感趣,睇佢回你d咩已經知。

而家得你對人有興趣
又要人主動

呢d十足十係港女會做嘅野,男人老狗做到咁真係好醜怪

姐係一句都唔想同你講

佢應該係連朋友都唔想同你做

唔想覆你 完

人哋理都唔想理下你啊
唔好煩人啦